各位，火已經半平民化。互相應承，下次主火攻，好唔好？

火可以防止速龍衝，雖然有機會team kill,但我覺得可以將火變主攻。對狗威脅都大d

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

Push

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

唔好又有人淋息已經偷笑